邊個藝人有煙嗓？

唔識點形容，唔係雞仔聲老牛聲
總之把聲永遠好似扯左十包煙咁
飄飄地又走走地音
好撚sexy
有啲沙又有啲高音

男女皆可

好撚正呀把聲
身邊有個朋友係煙嗓（鳩改）
日日j佢講野 尤其錄音 屌 扯到上天花板

明唔明我up乜春

諗唔到藝人

Adele?

痴撚線 又負皮
開左一分鐘都冇就衝都衝唔切咁款

問野姐咁都唔比

葉德嫺

曾志偉

佢個啲好沉 冇飄飄地走走地音個隻feel
姐係好似隨時都想「卡痰」咁

12000

屌 削骨個fans洗唔洗留4次

張國榮？

屌。。。又好似係。。

屌 real煙鏟

張柏芝

Load唔到佢把聲

岩啦！！！！！

娜姐

係喎！！！！！
但佢冇走走地音個隻味

James Morrison

This is老牛

負皮5。。。我要退出lin登了

迪克牛仔

原來他不夠愛我/3\

小弟無知 呢個呀水？

唯一的正評

From 小美

佢以前患過百日咳，留左把沙啞嗓音

黃秋生？

一陣j下

Yes

再高音返啲就係

鐘鎮濤

佢算唔算

都岩！b gor gor

內腔滑音？？

對我黎講 唔係好算

標準答案 張柏芝

太深奧 冇咩文化唔明

出完頭兩隻碟好正
但出完就開始走下坡
隔好耐出第三隻碟就已經無左影

喉嚨定咪即係吊鐘囉

黃秋生
上youtube搵佢以前拍啲戲 聽吓佢把聲

周迅

張栢芝

張信哲？
王杰？

王傑

生秋黃

梅姐

火火

BIGBANG T.O.P

大L

戒煙前既達哥

樓豬係咪想講豆沙喉

𡃁坤

羅嘉良

O靚昆

何啟南

鬼佬就多

我們不一樣

仲有個台佬孫伯倫 幾正

陳仕燊、陳奕迅

難分真與假
btw 一定有amy winehouse

Eason

sia

劉雅麗…
可惜己爛聲

Sia alive

張懸

垃圾張天

藤原櫻

王嘉爾

爛聲之後嘅李蕙敏

濱崎步

蝗+2 先啱

呢種?

李弘基

Yumiko

emma stone

張武考 大L

陳奕迅呢

周國賢

Grace Vanderwaal

關楚耀

蒼井空

Sj藝聲

應采兒

Me

杜麗莎
葉德嫻

家駒
kurt cobain

衛詩雅

Emma Stone

Post malone

台灣張婷婷

香港人講喉/腔，嗓你老母

鄭敬基

張赫喧

汪峰完勝
其他彈開

澤仔

Justin vernon

香港既真係唔多 indie band既vocal都有d
大陸既就多到數唔晒

佢把聲同埋佢d歌真係好正
可惜唔知佢去左邊度了

加藤鷹

王傑走唔甩

張懸
蔡健雅

羅家良

對唔撚住囉用左嗓字 書面語嘛以為

集所有連登仔一致認為
葉得閒

俾你講左添

Michael Bolton

Seal應該唔算 不過都好正

蘇永康？

岩岩李嘉欣把聲 十足